黃之鋒獄中信：我們不孤立

黃之鋒獄中信：我們不孤立

頭條

黃之鋒稱期望明年出獄後到倫敦與羅哲斯見面。資料圖片

【本報訊】曾公開聲援雙學三子的英國保守黨人權委員會副主席羅哲斯被拒入境香港，黃之鋒撰寫獄中信感謝羅哲斯支持，又指「我們不是孤立的」，期望明年出獄後到倫敦與他見面。

轉往成人倉服刑

羅哲斯在雙學三子被判囚後，曾到英國外交部舉黃傘請願，又絕食一天以示支持。羅哲斯昨在facebook分享黃之鋒在獄中手寫給他的訊息。黃寫道：「感謝你持續的禱告和支持。我相信，我們不是孤立的，全球公民社會與政治犯堅定站在同一陣線。」黃之鋒上周五滿21歲，昨日由壁屋懲教所轉往赤柱東頭懲教所的成人倉。

對於各地區多名國際資深律師發公開信，指雙學三子判囚嚴重威脅本港法治，香港眾志成員袁嘉蔚表示，會盡快將此消息通知黃之鋒及羅冠聰以作鼓勵。袁指聯署的法律界人士均是普通法地區法律工作者，反映香港司法制度倒退程度已動搖國際社會對香港維持司法獨立的信心。袁嘉蔚昨早曾探望男友羅冠聰，她形容羅昨精神不錯。

在囚抗爭者支援基金昨表示將支援佔旺藐視法庭案的被囚抗爭者。佔旺案20名被告中，11人已認罪，其餘9人上周五罪成，全部有待判刑。基金將探討如何按照東北案及公民廣場案13+3的處理原則，支援佔旺案被囚人士，判刑後將公佈詳情及籌款計劃。目前基金籌得逾427萬元，首400萬元將用於支援13+3，其餘金額留作儲備，如有需要會支援佔旺案被囚者。除了13+3所屬團體及8.20聲援抗爭者的大遊行，基金收到的單筆捐款均少於10萬元。

■記者梁麗兒、白 琳

冇人識你

你咁大頂光環響頭緊係唔孤獨啦

無人理佢，就不斷作文刷存在感

屌你老母LIKLN
夾埋五毛喺站務台投訴反五毛既會員濕鳩塞鷗
搞到佢俾人bam左
仲仆街過啲五毛
你不如快啲死撚左佢啦
祝你老母全身生性病
然後你同我縮返入你老母個閪道

who fucking care

笑死

港共殖民地政府有得禁止離境呀！

你只係轉倉, 去左個更大既監獄！